俾火燒真係好痛

我小個中秋玩蠟燭都燒親手指，我完全明白佢地感受，最重要記得唔好刺穿個水泡

開頭無咩野，恢復果時最痛係陰下陰下咁